［有圖］Eric Kwok反骨仔

政府搵個美國籍賣特區護照廣告 笑死人咩

廁板都就嚟變垃圾
仲換嚟做咩？